郭兆明爆饒宗頤當年一早投共，曾背信將博物館資料寫論艾登出

1:32:00開始
1:36:30 講佢借博物館資料睇，講好咗只睇不公開，佢反口用黎寫文